今日(15/9)喺禮賢大廈換衫嘅義士麻煩立即清理發夢物品

收到風 4/5點左右禮賢大廈有手足FULL GEAR變冇GEAR過程俾人睇到哂
幫手傳開去提防吓

push

推

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

其他嘢我唔知，但係我哋要做好[講得出，做得到]嘅準備

推
只有一個方法可以有效打擊藍屍

PUSH

下次搵人輪住開遮PLZ

pish